你地見過最on9 嘅大陸仔係點？

有個親戚以前係we7同佢溝通吹水
見佢朋友圈成日曬命show 相
之後又自己like 番同”多謝各位”

咁係we7 係睇唔撚到佢其他Fd 留言嘅
以為佢真係好撚多fd la
點知幾年前佢屎忽痕翻牆開左fb
Add 撚左我仲鳩add 我d fd 同其他佢應該唔撚識嘅人
佢繼續po 相 得佢自己一個人like
然後佢又po”多謝各位的讚好”

連續好幾個月都係咁
我忍唔撚住msg 佢
你搞咩鳩野呀
Fb 係會睇到所有人的like 數同留言嫁

自此之後 佢無再PO野 亦嬲鳩左我
佢而家失緊業 所以全心全意係網絡上讚中共
佢老味丫

笑死 條支那仔咩背景可以咁on9?

支那仔呢個背景已經夠support 到佢on9

仲有一個案例：

有個支那佬成日吹噓屋企好有米，咁呢個都係事實，算

有次佢倒瀉左杯Starbucks 係屋企地下
佢竟然扒係地下邊奶邊吸咁飲地下嘅野飲
佢老婆叫佢唔好 佢仲鬧番佢老婆話好貴嫁！

你地竟然無遇過on9 大陸仔？